點解男人赤裸上身得 女人就唔得

女人lin就唔可以比人睇
男人lin就所有人都覺得冇所謂
就算去游水有依個現象都唔make sense
仲要大街大巷赤裸上身都冇野
好似冇人覺得奇怪

鬼知喵～

我都唔明，點解女人lin 唔比得公眾睇呢？

因為男人對波大有性幻想
女人對男人個波唔會有

我好開放
極度歡迎男女平等
大家一齊祼

正如電視電影不時會播D男嬰見到JJ
試下播有女嬰見到個閪一定比人告到仆街

Fbi is watching

好難排除晒架喎
係睇下班港女見到大隻仔裸上身都係濕晒

如果咁講女人要去返包頭

都唔公平既呢個世界

喜劇之王個肥仔

處男

點解唔得？
家姐細妹係屋企不嬲唔著
對D奶成日彈下彈下

家姐同妹

唔好講露J.
直程撚埋雀

你地有無諗過一個問題就係
如果你睇鹹片或者其他野，女人粒lin打格仔，但係如果P男人粒lin落去會點

好問題，歷史有冇講幾時係咁

其實好嘔心

只准小新露股 不准小葵露臀

陳庭欣 - 女頭男身.JPG
唔敢貼,唔知BAN唔BAN

岩呀樓主
所以我支持女權出黎
為lin頭發聲
同埋用行動為女性爭取主權
打大赤咧行出街

年經
其實唔公平但好難改變
我都想知點解

肥仔波好正好想奶

肥絲巴打可唔可以畀我奶

不嬲男女就係唔平等

因為你見到靚女粒lin會扯旗
而你見到男人唔會

我地應唔應該幫女人爭取埋平權

以文會友

解放乳頭

因為我波大 唔著衫驚你強姦我

連登毒撚真係好恐怖

叫你老母出街比人睇下先

邊個話唔得 係你比社會教成咁姐 你可以做返自己架

無錯，所以男人都應該要載 bra

女權撚係時候出動了

可以 我無所謂架

都冇話唔得 上黎我屋企啦
好自由

唔好bam我
男人奶黎

仲講乜春男女平等 啲女權撚真係癡撚線

樓上post多幾張先走啦

唯一諗到嘅係女人有奶出男人冇 防止啲變態衝埋去吮奶

突破盲腸

樓上再見

邊個話唔得？ 成個連登贊成添啦 不過只限靚女

要為女性平權
爭取女性赤裸上身

我覺得冇咩所謂

利申: 絲

咪得把口 圖呢

唔好再推
我唔想睇暗瘡肥婆當眾露乳頭

呢個好笑

狗也不屌

好過你老母收埋無比奶你飲，搞到你咁撚蠢

樓上女優咩名

好撚矛盾 扯到一半又好掙扎

我諗
呢個世界好多野係被
教會訂規則掛

同求 有冇名

點解男望女係視姦
女望男係欣賞

其實根本從一開始，就無平等過....

好似男人要分前後

你個名。。笑左

因為女人惡晒！佢話一就一

正如女人同男人講：我想揸吓你對波
可唔可以告性騷擾

根本進心歷 男人對波係退化 吸引唔到異性
點樣先吸引返異性 你睇大隻仔大波咪吸引返d女性囉

建議立法保護男性奶

支持

係

沙灘泳池見盡黑lin，pink Lin, 凍到發紫既pin, 起曬雞皮粒粒既lin, 有毛既lin.
硬左既lin, 肥仔lin, 大乳暈，有痣lin，同老lin

你post 露Lin 圖，再問下連登管理人點解要bam戶口

因為男性天性係會對女性乳房有性興奮
男人會為左對波比錢/心機
去叫雞/溝女

所以後來發展成女性既優勢同「財產」
你叫啲女大放送鬼理你咩

因為女人個胸係其中一樣性徵
女仔係青春期過後 胸部變大 成為女人
但男人唔會

因為「男女平等」

同埋女人會有奶汁出

我見到伯母都係添

係法國 冇問題架
唔知點解香港咁落後

支持女人有權赤裸上身

其實班女權都幾落後

我都唔明 明明都係lin 頭

你依個都可以apply落個樣到啦

點解唔係男人都唔畀除上身

即係大隻仔唔可以裸上身

應該比人類當街祼體、性交

因為會分唔到男定女

垃圾低質post都可以咁多人講咁多正皮
因為男女腦構造唔同，男人基本上無時無刻都諗緊咸野，咁樣露對波絕對影響到男人
外國周不時有男人掛住望女撞車嘅事例

所以果啲解放乳頭傻閪女權唔該用下個閪腦，因為你係女人所以粒lin就唔可以露。追求平等嘅時候唔該諗下咩叫公平
如果想解放乳頭，就應該下身都除撚埋，一齊返去原始時代咁
賣衫賣褲鋪可以收皮

連登毒撚爭取所謂男女平等
其實只係滿足自己獸慾

胸毛都係男人性徵

有理據就駁啦傻鳩

上面話要平等所以女人可以露lin之前
唔該叫你地老母出街露下先
好多廢老等開餐

我支持女人赤裸架

明明男人同女人個胸部分別係乳房大細，並唔係乳頭
如果將女人粒lin key落男人度，d人分唔分得出？

我諗冇男人會介意

女人乳斗 = 淫褻

咁夠有男人望風景搞到撞車啦
女人望男人又唔會撞車？ 關咩事

著衫著褲主因係保暖囉

因為，女人見到男人lin唔會濕晒
男人見到波就會扯晒旗
btw其實得香港唔需要有呢條法例

其他地方唔得 香港就得

支持解放乳頭

因間個個肥閪柒頭露對波出黎真係多得佢地唔少

扯lin旗

你又撚有理據咩，一黎就搬人老母出黎，屌你老母啦

一打唔撚洗找

駁到就駁，駁唔到嘅就扮睇唔到？

我幾撚時有講過要解放女性乳頭
係有人對號入座
我講既所有野可以話要姐住男人乳頭

Btw你就真係駁唔到我反駁你既野啦

你唔明點解唔比得人睇丫嘛
咪叫你老母比人睇下先咪知點解

就算比露，肯露個d都唔會有人想睇

解決乳頭係我順便屌埋啫，唔關你事
我講嘅係呢個post垃圾呀，點解垃圾，因為男女構造唔同所以有啲野就係唔同冇得一樣
你開個post 話唔一樣好奇怪
垃圾post

美國加拿大都好似係得嘅，法例批准

咁男人係咪要遮喉核

男人戴返bra

咁如果男人見到女人隻腳/個樣扯旗
咁就要遮哂全身？
原來ec難教先係真理

之前有個遊行話咩乳房解放，但啲亞洲女去支持有啲都貼張貼紙去遮住粒lin

解決問題既方法 一定係解決提出問題既人啦

第時你個仔女問問題 記得話佢垃圾

邊個話唔得

你就千萬唔好

問1+1點解唔係=3嘅問題
放心，我實教我啲仔女，廢事好似你咁大個仲上黎問戇鳩問題
你老豆老母真係唔識教嫁喎

希望你教你第時個女出街露lin係冇問題

其實會, 只係九成男人都係洗衫板, 所以唔覺
有女性fd講過, 佢見到大隻仔也會有性幻想

見到咁嘅圖JJ會不知所措

咪啦

第一 創意台

第二 唔係個個好似你咁 食完飯就屙屎 個腦淨係識諗STRAIGHT FORWARD既野
個世界就唔會進步啦

第三 1+1點解唔係=3 你估咁簡單?你識解?

有果必有因 完全冇求真精神 問多兩句就發蠢惡
你老豆老母真係教到你成為一隻唔使諗野既港豬
第時你仔女實好撚聽話叫佢HAND HAND就HAND HAND

我立場係覺得男女出街都唔應該露LIN
仔女都唔會比佢係街露LIN
點解要完全錯誤解讀我既POST

裸咗上身可能分唔到男女

因為男人冇波，唔使戴罩，所以唔會遮佳

得啦好有創意啦

支持女人都可以露lin
如果大家fd底可以互相啜下

乜原來創意台膠post都有真心腸

啲清潔阿姐明明個男廁有人都照入去啦

極度要求男女平等

有幾膠？你以為係理所當然既野點解係理所當然先？大家探討下有幾膠？
咁如果呢個論壇冇人認真討論咪得番你d腸人囉

因為女人波係性徵男人唔係？

壓力都幾大下喎你
鳩噏幾句都ger撚住晒

自己冇point就話人ger住哂

都話明鳩噏仲使撚有point
收皮啦認真撚
屌你老母
走啦創意台唔啱你
香港人冇乜幽默感

你d post真係好撚好笑，好笑到d腸都飛哂出黎
幽默？邊撚到幽默呀？
你邊位呀，創意台第四把交椅呀？

因為畀人睇可以收到錢

真心膠柒撚咗屌返人轉頭
縮返入你老母個閪到啦
柒少陣當幫忙好冇？

邊撚個柒左都唔知
講野又唔撚好笑又冇point
俾人駁就拿番咋沙話人真心膠
多得你d垃圾搞彎哂連登
返歸做你個第四把交椅啦on9仔
真人肯撚定係d中二病中學雞
講唔掂就話自己鳩up帶頭盔

駁乜撚嘢呀駁駁駁
假膠真膠唔撚識分？
好唔好笑而家我嚟娛樂你？
講嘢啱聽咪睇唔啱聽咪skip
ger撚住晒究竟你做乜柒
係咪真人冇存在感要周圍屌人拎存在感

大家唔好嘈啦
講返lin頭啦
打和啦super